歐洲寄包裹返香港

人在東歐，買咗好L多野，有冇巴打試過係波蘭或者捷克寄嘢返香港？
時間要幾耐，同埋運費要幾多錢？Thxxxxxxx

有無貴重嘢或電子嘢先？

無，純粹係衫，袋同埋一個旅行電熱水煲🙈🙈

1kg 20歐左右

咁L貴我加行李寄倉費好似抵屌D

Anyway唔該曬～

有時間就去郵政局寄船運啦，好似要一至兩個月先收到
但有心理準備佢哋啲英文好麻麻

好的～唔該曬

直接上courier網站或者打去當地courier問